香港失業率升至3.2% 其中餐飲服務業失業率升至6.2% 是逾八年以來最高

3.2其實好撚低 由得政府出口術喇

中資係香港已成市場毒藥！

以前嘅香港人：
做開嗰行唔得，咪轉第二行囉

而家啲人：
做開嗰行唔得，咪怪東怪西囉

證明好多行業需要人手，經濟未有問題，手足繼續努力

人地希臘西班牙過10%都未出聲

餐飲工咁西

出黎反抗喇屌

升到5%先講喇.

唔會出街食

餐飲服務

伙記仲高竇過老細係咩玩法

淘汰正常

反宣傳：因為藍屍炒曬D黃絲

係咩?
點解我食果D舖多人食到要請人

香港有樓市問題 , 10% 應該死一堆人

失業率 3% 以下都叫全民就業啦
3.2% 又出撚哂口術, 屌佢老味

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

呢個七婆政府乜都有假

割走cancer點都會痛架喇, 唔痛又點會好呢

我藍絲嚟，但都覺得政府落實訴求咪無事囉，搞政治又廢經濟又廢

這是我們攬炒既目標，手足加油努力

黎明行動/再早啲好多手足辭左職
定有咩工可以罷足5日無代價

因為黨鐵收9點半

我哋文宣方向應該係 譴責 政府堅持逼死抗爭者，寧攬炒，都不願意接受5大訴求和解

做中國客嘅都係新移民
所以新移民推高香港失業率

相信無得撈既服務業九成都係服務支那

3.2%....

3.2% 真心低
過年後先見真章

飲食業又藍又廢 共孽黎
有咩行業閪到又低人工又高工時仲迫人落場呢D咁有特色既時間

羅致光：餐飲服務業的失業率係全港水平2倍係因為太多餐飲業人士裸辭所致

未去到50%人民係唔會真心去革命
無工返無希望未搵命博囉

搞咁耐仲係全民就業

係時候啦，屌你酒樓阿姐個個越叫越走，痴撚線。

3.2% 好撚低其實

3%唔係全民就業咩
細細個讀書都有教
又拎嚟呃班無腦藍屍

機場保安 司機 大量冇前途工都長期請人

一定啦餐飲業
TG放題冇人出街
我都唔敢出街食

或者一陣食食下有黑狗衝入嚟
間餐廳成晚有本出 冇水回
仲要成半年
鋪頭少40%生意唔通仲唔cut人咩

升3.2%先出聲啦

六月前嘅廢老口吻

班撚樣肯定係裸辭搞到盤數唔靚啦

東家唔打打東家

革命尚未成功

你係咪掉轉？ 係因為啲黃絲老細炒晒啲藍屍奴才呀，仲有藍絲舖頭冇人幫襯

3%係扣完全民就業率後

香港失業率係世界尼講算好低
係經濟上尼講太低失業率未必好事
因為香港人好多為左有份工
就算老板無良榨壓人工高工時 都應承
變相推進左呢d無良商人既不良風氣
因為就業率高 老板唔加人工都唔怕冇人撈
造成話事權係老板度 社會推動唔到薪資率上升
同時長期薪資率上升緩慢 令勞工缺乏競爭力
長遠尼講 失業率太低唔係一個好現象

一定吹大
跟著就偽官員出來
再出多輯新廣告

肯割蓆未？

自膠 呢3%真係全民就業

TVB仲有350人等睇失業率係咁升

香港金總終於接受網上會員申請啦

經濟學上去到2%已經好勁，因為你排除唔到有啲人係轉工嘅期間

照咁樣睇升到去3.2%，都冇乜大問題囉
清算完警隊後，失業率提升仲好

我都唔明個加一服務費用左係邊

開始浮面

繼續
都好低

水能覆舟，亦能載舟

藍企管理不善又懶人 依家D廢老真係唔挨得

唔係話飲食好難請人

習總高度肯定林鄭同黑警以暴製亂，請繼續

最低工資乜都要做D人又西 梗係難請人

好低喎

方向正確，
政府搞出個社運又搞唔掂個社運，
攬住市民一齊死。
搞出惡法引發社運，
又唔落實五大訴求終止社運。
譴責政府卸膊又無能，
漠視市民訴求與困苦。

一向都3.2

會唔會係中老年人裸辭呀？

美國嘅失業率3.5% 已經係利好經濟嘅就業數據
3.2%已經好好 個政府又想賴抗爭

其實check下做左幾多隻samples，用人數計就知真唔真
有無人熟相關既野？

如果真係失業既，照計好多時間留響屋企做訪問
Samples會多左，咁個升幅先似真野

如果samples少左，失業既人不變甚至少左，都會因為個samples少左而%升

條%數根本無乜意義

羅智光: 換個計法，其實無咁高

Misleading news

當年今日....

2003年最高係8.6%

有排都過唔到沙士果年啦~

羅致光：3.2%呀
蔣麗暈：好大獲呀
黑警：好暴力呀
葉劉：聖誕mola

777：你地割蓆啦！

本身最低工資就無得再cut員工錢
咁咪cut人手囉

飲食業講真 最撚多新移民做 冇技能 俾淘汰 應該呀

全部轉晒做現金出糧又當失業

條街仲好多自由行喎，即抗爭力度未夠，仍需努力

即係其他行業幾乎全民就業，畀呢2個行業拖低晒

有幾多係支那蝗攞老綜

仲有幾多係 將退休年齡延後

而有老人家照退休做成？

做咩唔搬返大陸？

太多支那移民下話？

升到10%先再同我講

大家繼續努力

我都唔明
好似外國既tip culture都可以接受
起碼都享受過服務
香港地服務人既塊面仲西過d客
不過香港d加一都未必入職員袋

沙士果時都7-8%失業率 依家3.2政府就扮死

3.2有幾高？
有成96%冇失業wo

咁低叫咩攬炒

一定係 除非唔係

根本話經濟好差嗰D人全部都係靠支那人搵食 自己攞黎
一直都覺得靠支那人搵食嗰D都係搵快錢唔會做得耐

唔夠高呀 出黎啦香港人

而家基本上唔會轉行，labour mobility 超低
其實咁樣嘅經濟非常唔健康

話經濟差個班傻鳩本來就係靠大陸閪搵食
靠本地客乜事都無

失業有部分係全職發夢或者罷工罷到無撈
咁又入經濟差數？

少左奴隸者

樓價跌左未

笑

旅遊區嗰啲藍店頂唔順
租貴 又少左大陸客

你估個個都想轉行？

轉行係因為個行做唔住咪迫住轉

政府日日講失業率幾高幾高
相關講窮富懸殊的堅尼系數就靜靜雞

攬炒 攬炒 攬炒

好低姐
幾時上到50%

香港10%一啲社會福利都冇
再加埋租金物價種種問題
10%應該好多人會跳樓

成績表

換個計法 失業率會低D呀嘛
怪我囉?